是日午餐 餓撚請入。。。

今日放假無乜胃口

吉

你唔舒服嗎？

唔係呀弘b
可能瞓得太多瞓到無胃口

係咪royal級

any肥 你訂唔到㗎

係
你地唔會買得到

要搵我訂

白提

M男

哈！

70蚊1粒？

一陣都買番抽青提食下先

屌個閪就冇事啦

幫我訂 相識一場

係咪要識肥肥先訂到

食咁少唔夠飽架野妹

有錢都訂唔到

東瓜

哈

大嫲又食生果

射唔出

好啦好啦
請你食一粒啦

食咗個杯麵，但食唔哂